[鄭文傑案有新突破]對黑懲魔胡英明阻止李宇軒家人探訪的兩大重要猜想

第一點係 唔見得家人係因為遭香港政府的人打成重傷
大陸狗決定左交人無理由仲去打李宇軒比煩惱自己

第一點太多人講過所以略過
----------------
英領鄭文傑曾經話親眼見一大批香港人遭非法軟禁係深圳折磨

我估計李宇軒接觸過遭軟禁的香港苦主
李宇軒從直接/間接方式知道有香港人係過程中死亡/遭輪姦
深圳的囚頭不經意透露/受害港人指係遭香港狗隊綁架去鬼國

李宇軒應該直接/間接接觸到香港狗隊反人類暴行的內幕
無論係深圳囚頭自爆定其他受害港人講都好有力

交得人就係推agenda, 中共就係想扮到雖然似新加坡對政治犯嚴苛,但依然保有一定制度/依據

唔比李宇軒見人絕對係干擾緊白卡平的棋路
姐係比人同李宇軒講野後果會好嚴重?

胡英明同李家超應該係做緊野

香港記者要盡快查清楚李宇軒有什麼家人,要準確到公公婆婆同爺爺

要確定有無家人突然唔見左, 聲稱出國/去鬼國
可能又想綁架家人去鬼國封人口

呢個係維權人士講

成件事應該非常多內情同老作

所以唔可以比佢見律師同家人